TWICE初動銷量排名再被擠下 IZONE攻佔頭兩位

HIGHEST 1ST WEEK SALES BY GIRL GROUPS

1. #IZONE<BLOOM*IZ> 356,313
2. #IZONE<Oneiric Diary> 340,410 *5th day*
3. #TWICE<MORE & MORE> 332,416
4. #TWICE<Feel Special> 154,028
5. #TWICE<FANCY YOU> 151,051

會唔會太勁

一早預言左T寶會比IZONE打能死..

一年前有個娛樂台預言家預言左哩件事,,,

音源唔係咁慘就可以吹奏下top 了

收到phohe愚樂台預言家有好幾個..

Ching越反越紅 燈到

準既只有一個 唔開名了

好癲
mini album都咁賣得

好心涼 ， 雖然唔係好識izone
但可以有一隊鎮撚住班垃圾都係好事
Twice完全唔值得咁撚紅

輸喺毛毛度

首more唔好聽姐。好signal少少

要G持永續了
我係搣脂瘟呀hi

你MIX左兩個名?

Mix埋一齊好似係叫搣脂瘟尻屎= =
三瘟入面搣脂瘟世一
瘟9ce 世二
蘇... 乜黎？

TWICE最好就七年一到全部唔續約

轉咗會去做midzy啦-.-

Izone 真係勁 仲係上升期

izone 咪又係垃圾

Twice過氣了

好在Izone玩2年 唔係twice 會收皮

音源輸比bp
銷量輸比izone
實力輸比gfriend RV
之後once就日日打飛機話自己一位數多個少時
但係encore 唱左101次都唱唔掂
你話d once點算好

我地ONCE SELL 親民..

唱功夠親民 唱功夠貼地 咁我輸啦

做假數啲錢去左izone到

外國line好難講，
果5個韓國人如無意外8，9成都會續
不過續唔續都係收皮架啦

MORE & MORE 真係好垃圾

抵啦

多謝印家軍

Twice sell努力、元氣、青春、健康、活力
為青少年帶來正能量

已經過35萬
仲有兩日剩
首週銷量有好大機會可以過40萬

izone好叻吖！

真 乜都輸 就係贏在唔知點解咁高人氣

就算唔係第一都唔會收皮啦
上面D回覆做咩事

咁曼城洗唔洗降班

層豬係咪又想踩一捧一 重提舊事忍辱負重

做假團3年後仲係到同我講

連登越假越愛 izone iu

唱功同你屋企隔離個大媽一樣
好有親切咁

人哋fans話人氣高就cum過哂啲缺點牙-.-

都唔撚明佢地憑乜

咪搵藉口啦 首swanswanswan都唔係好好聽姐

佢應該係問緊midzyXwiz*one？

呢幾年咁多個出嚟柒嘅on9ce入面你真係最肉酸嗰個

又唔滿意

如果itzy冇左嗰隻核凸撩牙成隊會巧完美💎

實力輸撚晒啦
除左毛毛島 有邊隊有佢地咁廢

不過毛島 兩個屁股旦 夠禁住成隊twice 黎打

歌一定好過mm
同埋真係跳緊舞 跳得齊

隊twice 各有各Fing
都唔撚知Fing 緊mud